今日TVB廣告清單，恥與為伍！(26/8)

上po廣告總結

今日廣告(81台)
8:00
Hipp喜寶 10s
Kawai 5s
Happycall萬寧獨家換購 5s
大棧 10s
維固力 15s

東張西望植入廣告
Osim
长隆

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

想一次過睇廣告，請開追故模式～

完成後會有總結，請留意#2 回覆

8:15
海馬牌 15s
惠康 15s
法國雙飛人藥水 30s
珠海雅居樂 15s
史雲生 15s
金孚汽車 10s
人字牌救心 5s
雅培保兒加營素 15s
百岁山 30s

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有冇收到風蝕左幾多

真人係咪黃心穎

齊恥笑TVB
愛回家編導都敢炒，食屎啦

8:30
Kawai 5s
大棧 10s
維特健靈盈活雲芝+五色靈芝 120s
Hipp喜寶 5s
Kawai 5s

愛回家植入廣告
歐洲食品有限公司
鉅記餅家
余仁生
Jamieson
喇叭牌正露丸
Biore
Liese
Merries
幸福醫藥
康業信貸快遞Kcash
OTO

好似越嚟越少

唔小心負皮左

各大公司同廣告agency 將會喺十月確認TVB 年度commitment
希望巴打繼續撐住

廣告公海Group 有Voting
雖然全行嚟講，81 votes 唔算啲咩
但都想鼓勵吓大家

9:00
大班冰皮月餅 10s
Expedia 15s
美素佳兒 15s
百佳 20s

推

9:15
舒適達 25s
Happycall萬寧獨家換購 5s
牛欄牌 15s
胃仙U 15s

9:30
滴露 20s
保心安 15s
Hipp喜寶 5s

恥與為伍

要齊心 降 tbb 影響力
下 你仲睇tbb

83台廣告
9:45
維特健靈五色靈芝 10s
UA亞洲聯合財務 20s
位元堂防脫髮洗髮露 15s
Trivago 15s
光大新鴻基 20s
維特健靈滋補奇珍 10d

唔用滴露
轉用沙威隆

唔好忽略植入式廣告同83台。
83台85台大把收贊助節目賺錢。

10:10
香港信貸 30s
雀巢超級能恩 5s
耀才寶寶 20s
黑人牙膏 15s
日立雪櫃 30s
會計妹 5s